有冇人上過goalinn.com買足球野

個網好大，唔知真貨定假

chung 點睇?

買過mizuno rebula
係寄得比較慢

其他冇問題
真貨

巴打用香港郵政送？想郵局自取，唔知得唔得